有錢人係咪唔飲東江水

自從去咗英國轉咗水後發覺身體好咗 覺得就算香港過濾過嘅水都未必安全 （但我發現可能係水管問題 ）有時商場某雪糕店嘅水飲落乾淨過自己屋企嘅水 冇怪味 但真係唔想係香港日日飲樽裝水

身體點樣唔同左？

換血咁

可能高咗有new blood cell 令到身體toxins concentration 下降

英國人都係買水多 好少煲水飲架啵

我直接過濾飲

但隔離個女仔話要煲

我剩係飲fiji

一個月咪成二千蚊